做過半年intern, 發覺身邊班中同好幼稚，你多大程度上同意此說法

如題，無論做人處事，都好幼稚，一D都唔成熟，完全冇辦法繼續做朋友

intern都做半年???

讀hotel要做半年是常識吧